有無人見到連登變到咁，好唏噓？

我唔係叫人返高登
當初個個係高登避難過到黎，諗著有個新天地好開心，點知變到咁，認真，好多人好多post真係好低汁，on9當有趣，乜都盲反
往往俾小部分人主導曬思想
不如你地抽離以一個第三身角度睇下自己睇下連登
負皮，就預左。俾人叫返高登，都預左。
不過我只係想堅守呢個地方姐
可唔可以有d獨立思考唔好跟風駛駝

點解d柒頭成日幻想自己係災難片中拯救萬民既主角？

事實其實你係起片中出現得半秒就死左既人

當然

現實生活並唔係成日有災難發生

你條賤命得以苟且偷生

換來既係

你要不停出賣你既下賤勞動力來養自己

請你立即停止幻想

你唔係大英雄

你過去，現在，將來都唔會係

你只係一件奴隸般既可憐蟲

你想點高汁法呢？

政治上，就算再高汁既論述，就算有聽眾，都唔會有成績做到出黎

經濟上，就算你博士，一世人賺既錢，都唔夠住緊沙田第一城果個巴士佬份身家多…

就算傳媒，你點深入報導，都會畀金主閂水喉。人地白白痴痴只要有維穩費就長做長有。

既然高汁都無出路，做咩要咁高汁

批評人之前,首先自己要做高質user先,你高質自然影響到其他人,所以我從來唔會批評連登,有段時間連登開始少人,我都係想辦令連登多番人(例如出多啲post,幫人推post),而家連登多番人已經容易做好多,高質係遲早問題